有關活期存款

想請問
如果月尾派活期息

我月尾前提走曬所有錢,咁重會唔會有息?
佢係依據果個月放左幾多日每日計算?定月尾有存款先計算?

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg